唔講咁多，雲加好波

2&b 好波！

溫格
神換人

真好波

好波